正名：「藍色執法圈」

藍絲成日講：乜Q“嚴正執法”，乜Q“守護法治”，偏頗誤導難聽到

正確名稱係：

藍色執法圈

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

要嚴正執法， 潛建執左未？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

執法？

藍色犯罪圈
就有